【國際聯繫】Vox下週三開始播片介紹香港

毛孟靜：“Hong Kong will be gobbled up” (「香港將被吞噬」)

7月18日開始，每逢星期三，Vox Border向世界展示香港的不同面貌

Hong Kong sits on one of the world’s most peculiar borders. It’s a part of China but it’s also very much an independent entity. Every Wednesday for five weeks, Vox’s Johnny Harris goes behind the scenes in Hong Kong, talking to the locals and showcasing some of the interesting culture that emerged in this nexus between East and West.

--------------------------------------------------------------------------------------
雖然Vox係左膠媒體之餘又反侵
不過有外媒報導下增加香港國際曝光率都無錯

“Oh, and not to be ignored: the big border up north that feels an awful lot like an international border between two countries”

"Everything from why hundreds of thousands of Hong Kongers are living in houses the size of coffins"

你估仲可以撐到29年咁耐咩

push

左翼

有人報導香港嘅政治情況
好過無啦

有幫佢做過下research 希望唔會太柒

即係Vox team人有搵你幫手？

Vox news "Borders" 嚟香港！！

同好

之前有Google form 可以幫手填

佢支持香港開放邊境
支那人任移民咪痾撚？

邊度講支持開放香港邊境?

feels like an
屌你老母死垃圾，唔敢得罪大陸

我都係最近先知有呢個series

vox....會唔會屌我哋反支那蝻移民

咁人哋做記者，客觀事實真係1個國家
成日都話，可行啲既係喺現存狀況下爭取最大程度嘅自治同民主嘛

咁實際上係未獨立啊
當然countries呢個字可以有唔同用法
不過如果你解作「國家」的話
咁Vox係無講錯

未播

咁你點知佢支持支那人移民?

所以上面係假設

另外vox今年四月入中國開咗Wechat
而家不斷叫停貿易戰

自己諗啦

屌

我follow 開佢明明睇問卷email 都唔覺佢喺呢個立場